點解連登沒能仁討論區？

因為能仁所不能

嘩好撚好笑呀屌你老味

其實我都覺得唔好笑

能大唷？